有咩生物慘得過蝦 死都要比人蝦

任何一種煮法都可以 個個都煎皮拆骨咁食你
細粒嘅就做蝦米 大嘅直接生蝦
中日美法俄 每個國家都鍾意食蝦
上網見到張圖 有感而發 就連死都要比人玩
從前有三隻蝦 蝦蝦蝦

有，何守信，成世比人叫 何B
不過佢如果有仔既，可能更慘，成世比人叫 何B仔